黃志光：推出「智方便」手機應用程式 需要生物認證

政府「智方便」一站式數碼服務平台的手機應用程式，即日起可供市民下載，程式需要使用生物認證功能，副政府資訊科技總監黃志光指，是希望為用家帶來方便，強調程式不會儲存有關資料。

副政府資訊科技總監黃志光：「這是其中一個方法，可以加強保障使用應用程式的用戶。這些生物認證基本上，用回手機提供的功能，例如指紋、面容認證，這些資料完全是儲存在智能電話內，『智方便』不會儲存這些資料到平台上。」

oj

點解成日用呢d食字名

因為佢哋智障 但以為自己智將